六四館被搞 林榮基流亡 香港不一樣（香港這一天）

六四館被搞 林榮基流亡 香港不一樣（香港這一天）

眾新聞

Published on Apr 26, 2019
26-April-2019

今日有兩單政治新聞，支聯會籌辦的「六四紀念館」重開，約20名自稱街坊到場示威，消防又收到投訴；另一樁是銅鑼灣書店前店長林榮基因憂慮逃犯條例修訂，流亡台灣。兩件事反映香港不再是昔日的自由包容社會；楊健興分析事件，歡迎各位講講睇法。